【臭雞】搵鷲哥做“格雷”男主角有冇得諗？

一路睇佢好暴躁sm d女
一路聽佢鬧人做臭雞
叫人返雞籠
諗起都扯扯地

冇
鬼佬主角有鬼佬風味

港版格雷都得